其實買新FIFA同買DLC有咩分別?

年年啲嘢都差唔多 又唔係有咩新野
整完個Alex Hunter又係冇人玩
個個咪又係玩返Career/Proclub
年年都要比四百幾 但係其他FD買左你又冇得唔買
當其他Game廠出DLC又比人屌撚到化
究竟EA係點樣可以做到年年大家都期待新FIFA

不服來辯

所以今年唔買

新球隊名單新球員stat?

咁你想點？

唔上網玩既話可以集集都唔買架

冇朋友既話可以唔買

純粹探討下

唔同 會柒化某d 功能

咁講到尾都係因為舊作冇人玩先焗住要買姐
如果仍然有一部份玩家留咗喺17
Online又玩到嘅 咁咪冇問題囉
問題就係唔明點解明明年年都冇咩分別
個個都會肯比四舊幾姐

如果淨係local玩就真係可以唔洗買
但係玩online就真係唯有年年都要比年費EA

UT

其實樓主係咪未玩18
求其已經有幾樣唔同左
但好定壞見仁見智啦

日日都玩感覺分別不大

L2 L1 R1都已經唔同啦
L1就新dribbling
L2無17咁屈
R1個可塑性高左
點會同17差唔多
落底傳中個孤線都誇張左
大把未講
唔講啦

幾百蚊買新一代大patch，差唔多啦